從同事們2009年的一項研究中，她知道樹木依靠狐狸和獾等小型哺乳動物傳播種子。 瀕危野貓和一棵消失的果樹的奇怪案例 
 阿拉斯加獨立黨(alaska Independence Party)領導人勒奈特·克拉克(Lynette Clark)說，她被趕出獾州(Badger State)的消息所鼓舞。 威斯康辛州的共和黨分裂恐慌|大衛·弗裡蘭德| 2014年5月2日|每日野獸 
 視頻一開始是艾薇兒的特寫，她睜著大大的黑眼圈，唱著幾句日語。 艾薇兒愚蠢的“Hello Kitty”視頻充斥著文化挪用|艾米·齊默爾曼| 2014年4月25日|每日野獸 
 對於獾隊的支持者來說，純粹的恐懼開始在他們的集體胃裡打滾。 亞倫·哈里森的絕殺三分球是“關鍵時刻”嗎? Robert Silverman | 2014年4月7日|DAILY BEAST 
 但我喜歡他們對艾略特和格雷琴的表演，對獾和瘦子皮特的激光。 我如何寫作:特雷西·謝瓦利埃|諾亞·查尼| 2013年11月13日|每日野獸 
 威斯康辛獾隊的飛行員是白金漢·烏·獾，綽號巴奇。 大學橄欖球碗賽傻瓜指南|Sujay Kumar | 2013年1月1日|DAILY BEAST 
 馬庫斯和法靈頓的純種獾，兩先令，金邊獾半克朗。 第一次玩|。 a·米爾恩 
 你把幾個女人叫到一起，逼她們做出各種輕率的、毫無意義的坦白，這就是證詞! 在瑪瑙大廳|卡羅琳·威爾斯 
 費斯丁鼓起勇氣，試圖抓住他們，但沒有成功，因為小徑一半被高高的草覆蓋著，還有獾的洞。 《凱勒家的女孩》哈羅德·邦德洛斯 
 我把那匹慢悠悠的大馬“獾”給了吉布森，我們給那匹大雄天鵝裝了兩個裝了20加侖水的水袋。 路易·德·魯古蒙歷險記|路易·德·魯古蒙 
 吉布森現在很後悔把“獾”換成了雄天鵝，因為他發現雄天鵝很沉悶，很難相處。 路易·德·魯古蒙歷險記|路易·德·魯古蒙